## Video framerate upscaling

## Složka v2 obsahuje aktuálnější verzi, učenou na ještě dalším animovaném videu
Obsahuje lehce upravený zdrojový kód pro potřeby nového videa a také novou verzi reportu.

Pro jistotu jsem tady ale nechal i tu původní.


Složka notebooks obsahuje .ipynb soubory, používané na Colabu.


Složka pycharm obsahuje hlavní aplikaci.